【恭送各位空難爆閘狗回家～嘻！】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXXII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

king of 搶口

用邊個牙

笑空難真係好撚cheap

我除左有錢啲，係好撚cheap

雲加

好波

收下把口，積下口德啦
因住有報應

真，都唔知仲開空難topic做乜

希望樓豬快啲有報應

割蓆了

賤種富豪

嘻你老母咩 好mk

覆whatsapp

我屌你老婆個陣次次講起你佢都嘻

成個禮拜都來緊頭仲開緊空難topic

講真
冇圖你講乜撚都得

想做仆街仔

唔想睇，咪撚貼出黎

益下牙狗手足ok?

第一場係就係5:0
不過係轟開5蛋
中得下面 屌奶星 又係輸係轟到

希望曼聯真係死人, 全港屌柒你

樓主唔怕呢啲

嘩屌

唔買2乘3

有冇邊度可以睇番琴晚full match

要啪咗幾多粒藥先會買第一場5:0波蛋？

考眼光牙
諗住基輔可以返主場發威
點知係比人威
垃圾

西維爾加時反勝為敗

係就快，一次過幾百萬人屌老母都算係一個成就，
我可以同689佢地同level了

有軍刀

on9
轟未輸過4蛋比般矛咩
波既野講唔埋

睇錯以為買左轟5-0

見到我基越踢越有，幫自己同老野爭返啖氣 屌打當年話買斜恩班傻閪

樓豬假阿黎，唔關阿迷事

2019年仲買真飛大陸仔？

開我果邊咪好
算啦 食餐飯都無左
星期日買場猁和先

唔睇波既阿迷割個成撚日捱夜睇波既阿迷

各位去我新po binc

U rich到唔洗番工典同

你地圍內可能好好笑
亦都想像到樓主打個topic 個陣自己陰陰嘴笑覺得自己好撚風趣個樣

但有d野圍內覺得好笑，外人睇會覺得你地好戇鳩

咁我地圍內關你咩事呢？

我都想像到你入黎喊晒口咁打依段野

咁點？

咁樓主真係戇鳩架嘛

我放低whatsapp，你私底下send比我ok?

香港地唔是話句朋友就send得咩
個陣冠a都係個個嗌朋友

睇下中唔中

使唔使咁早買牙

未買牙 晏啲買100
希望中到回返本

擺左先

嘩屌 mk有閃卡

怕自爆

唔sd 得呀
我地信佢有架

買3串7好過啦 中一場都回本

同大陸狗叫春有乜分別

痴撚線架大家吾巧信佢牙！ 佢sd左比禾，一開彩色高清無碼空難圖來 樓豬食屎大！！！

網上搞事你就叻，現實生活你敢面對？9xxxxxxxx呀！

屌你老母我冇嬲！

幾多串幾多典計牙
禾不嬲只係識買2串1 3串1咁

唔同啦
Mk 咁威咁有錢，典會9 up牙

18歲full pay

勁到

最簡單
2x3 = 2關 x3注 = 2場單場+1條過關 = 中1場都收錢
3x4 = 3關 x4注 = 3注2場互串+1條過關 = 中2場都收錢
3x7 = 3關 x7注 = 3注單場+3注2場互串+1條過關 = 中1場都收錢

你老母仲cheap
係人都上得

煩夠未

想叫春了

唔巧嬲拉

Og咩樹

咪吹奏，

癡撚線 豬腦好型

手足jer下都嬲，你老婆又做雞？

He有撚女咩

有女怕會自爆牙

外人關我撚事咩?
你點諗留番同你老母拜山個時先講啦

手足搞咩改個鳩名

臭燒第二球

有火係好事

去黃埔吉野家食lunch
好似番左大陸咁
班小朋友個人講普通話

之前係d post柒左
咪改個名當無事發生過囉

割席先

果頭咩人都有

香港度度都大陸人架啦

黃埔starbucks下晝成日有d日本人妻係度hea

圖呢

u 大陸狗

自己去睇啦日日都有

Ok 收工去了

Join

回家啦

慢動作美斯

樓上我屌哂你地老母

瀨住屎跳舞

咪又係人做人 是撚但啦

聽講耳和鼻尋日種族歧視wow

根據曝光的對話內容，李宗泫不斷要求鄭俊英分享性愛片、介紹女人，甚至點菜要年輕、漂亮又善良的「拿來玩剛剛好」，不僅如此，他還炫耀曾跟某女上床，鄭俊英便要求下次介紹給他，兩人對話與惡行相當誇張。

拿來玩剛剛好

力架都racist

都玩*

OG呢啲都識

rich dou

究識

未來

又空難悶唔悶

非洲影帝

溫oral啦

Ni......

迷坦了

點解羊好似拎埋個面罩入場繼續踢 咁大個可以擺係邊

佢係喺第一張gif，Fedex個logo隔離個黑色索袋攞出來架

個索袋本身放廣告板後面

黑人笑黑人

五十步笑百步

可能雷思條力架個口好臭呢

我都係尋晚先睇呢單嘢

其實佢地叫雞咪叫雞玩女人咪玩女人囉
你情我願 有乜問題

全部一樣樣都分得出

你玩左人地偶像
人地無得玩

好似好多迷姦

mk死毒撚黎
日韓佢都啱

咁迷姦又過份左
但你情我願果D真係抵死架喎

偷拍呀 你情我願

佢自己平時屌開果D MODEL就你情我願

偷拍+酒醉
你有權有勢就冇事
呢單勝利有性賄賂成份 連帶都走唔甩

Aaron Ramsey: "If they stand behind you, protect them. If they stand beside you, respect them. If they stand against you, defeat them."

我意思係佢戴完之後 除番都係拎番入場 而唔係扔番出場邊既

究竟邊條仆街收返藍斯份約

點解會準備呢啲嘢

想收工了

上場對獌已經想戴 不過佢話入12m之後搵唔到個面具

追返單野了 原來迷姦偷拍 抵死啦

仲要咁有組織
走唔甩

不過泡雞全部人造人
分分鐘連個西都整過 睇唔睇都無所謂啦

學校見到條女睇基佬highlight

正常 豬蛇咁靚仔

西都有得整？

人造陰道 咩都有得整啦以家

想增高，有冇介紹

黑鮑老公好似係做呢行？

你咁矮無得救架喇
返鄉下食蕉啦

文青絲打黎又白又滑

你咁高 仲增高 因住心臟負荷唔黎

唔係使乜嫁佢
就係想漂返白之嘛

得米四牙

入面對話仲有行賄
又咩話餵女食安眠藥拍片
又喺人地喪禮扑嘢

喺人地喪禮扑嘢<<咁痴線

車狗

收工了

冇睇波，琴晚iwobi踢成點？

抽靚簽

踢到享利咁款

屌 仲有千幾二千字未諗到 唔撚識寫呀仆街

呃學資就咁撚叻
寫千幾二千字就叫救命

寫Wenger ho ball 500次就多1500字啦

一收工就變搶口 topic

A硬

500x12=6000

如果咁樣交比你有咩grade

Google 百度 維基 知乎幫到你

正常 你睇下邊個開po
The King of 搶口

我睇精華見佢後備入黎都幾生

啲女仔friend即刻割蓆 話自己冇迷過佢地

一換你同mk出嚟就有波入

邊個又逐個cm負皮咁無聊呀

死獌狗

星期五冇曬人

做狗都識割席喇

24

真
何況人

禾地刀同樓主割咗了

你地係我眼中全部都係狗

汪汪汪汪

汪汪汪汪汪

阿仙奴神奇反勝 艾美利：四月可幹番大事業

阿仙奴於歐霸盃16強次回合大翻盤，主場3:0擊敗法甲雷恩，兵工廠兩回合計贏4:3晉級。領隊艾美利表示滿意賽果及球隊演出，並認為若繼續進步，兵工廠四月可以「幹一番大事業」。

憑奧巴美揚個人梅開二度，而且貢獻1個助攻，阿仙奴扭轉首回合輸1:3的劣勢過關，取得8強席位。賽後艾美利道：「之前贏曼聯，以及今仗贏雷恩，球隊都高度集中打出好足球，連贏2場令我們信心大增。但今仗球隊於控球方面出現問題，甩了不少波，我們要好好改善。下周球隊會到杜拜集訓，如果進展良好，下月阿仙奴可以幹番大事業。」

艾美利曾帶領西維爾連奪3次歐霸盃，被問到阿仙奴是否力足奪標，艾美利沒正面回答：「今輪西維爾及國際米蘭均出局，歐霸盃絕不容易應付。我只向球員表示，歐霸盃是項刺激的賽事，我們要好好享受比賽，奪得歐霸盃冠軍除可踢下屆歐聯外，還是一個非常好的錦標。」()

入面好似仲涉及好多黑警 殺人放火分分鐘做齊哂

拎到歐霸加前四 有無人反愛？

有白警被自殺添，
呢單野好睇過任何一套韓劇，
我老豆當漫畫追

我記得有個對話係
其中一個明星講 佢都覺得自己罪大惡極
除咗殺人乜都做哂

屌呀原來西維爾最後都出局

華西都差啲

仲有國米

R霸耳袋

有預感8強有機會教訓下轟狗

有st tottenham's day就唔反

同鄰國根本冇分別

轟仲海鮮過我地

@愛老婆屌我

台韓中一樣賤

香港咪一撚樣

滿分貼堂叫大陸子朗讀俾同學仔聽

香港人死靜把口啫
仲有啲良知同公德心

轟拿維呢
好惡踢

naive

轟=垃圾

大把香港人人無良知你未見識呀
明明個個國家都有呢啲人

起碼未柒出全世界呀

隻機戰早撚左5日偷跑

希哥個鑊拉到人未？

以前香港可能係
依家大把冇良知 望下正苦就知

買ps4版用電話remote玩定switch拎出街玩好

唔買等og

個阿仙奴歐霸screenshot 我停三次都係拿玻里

死獌狗負皮中

有冇人打fifa用阿狗 第一時間會賣走細梅

其實今年對強隊真係好左好多

買左ps4 話多個機體 458

除左車 是能旦

等佢平啲先
但拎電話打幾無癮

Switch我見人話有d lag?

今季目標係歐聯資格，做唔到應該要換帥
贏到歐霸算係Bonus
拎第三等於st tottenham's day係高於預期

最好兩樣都做到啦

而家聯賽咁大優勢都無前四真係要躝

下場就輸俾狼隊俾你睇

狼隊打big6好似幾勁

好撚勁

訓左冇睇
原來藍斯又有助攻

狼隊果場postpone

Aug 25 Wolves 1-1 Man City
Sep 22 Man Utd 1-1 Wolves
Nov 3 Wolves 2-3 Tottenham
Nov 11 Arsenal 1-1 Wolves
Dec 5 Wolves 2-1 Chelsea
Dec 21 Wolves 0-2 Liverpool
Dec 29 Tottenham 1-3 Wolves

危險過打猁

熱狗首輪仲要係mma 打3分返黎

作客和我地
對車1勝1和
和雙曼
英足贏利
對熱1贏1輸

危到

熱差啲輸埋

老實講
近排黎講佢唔雪燒唔用細爆
真係冇咩好反

利申反愛

唔玩政治都接受到

陣魷魚味大到唔敢玩契仔

唔雪燒唔死出細爆其實OK

幾點抽打邊隊牙

你老婆俾我扑緊果時

渣古傷咗

8點

唔出爆狗已經唔使反

r年 7點？

次級盃賽冇留意

由班2線隊慢慢爭
我地劍指歐霸

Arsenal’s potential opponents in the Europa League quarter-final:

🇵🇹 Benfica
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Chelsea
🇩🇪 Eintracht Frankfurt
🇮🇹 Napoli
🇨🇿 Slavia Prague
🇪🇸 Valencia
🇪🇸 Villarreal

#afc

阿賓
轟法
拿布
華維

Ainsley Maitland-Niles won five tackles against Stade Rennais tonight; at least two more than any other player on the pitch. [@Squawka] #afc

Image: Sead Kolasinac on his Instagram story. 😂😂 [IG story: seadk6] #afc

笑喊emoji

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

《兵情急報》Arsengers !!!

昨晚奧巴美揚扮演黑豹把網絡洗版。和他一同慶祝的坦克高拿仙納就把自己的樣改圖，由坦克變侯克！

若然大家有印象，網民曾把施治及路斯基的外貌形容為足球場上的 Captain America 及 winter soldier。現在加上Black panther 及 Hulk，一眾avengers 在 arsenal ，《傑出阿仙奴》就創作以下的新term:

Arsenal + Avengers = Arsengers !!!

希望現有的 Arsengers 可以保持現有的戰鬥力！奪得前四及歐霸杯！

《兵情急報》施治賽後感言

憑施治、一眾後衛及門柱的幫助，阿仙奴連續兩場賽事保持不失。對於球隊整體表現，施治感到十分滿意，並希望能在退休前再嘗捧盃的滋味。

“My dream goes on - my dream is to retire with a trophy in my hands. Today we gave ourselves the chance for me to finish like this. There’s a long way to go but with performances like that, we can compete. “

Cech

唔好中法同拿就得

抽維拉或捷克野

直覺賓飛家

維拉，卡蘇回家

抽車仔啦
輸左就早d專心爭前四

Totteringham's

梳 禾英文差

TOT

"I needed a mask which represents me. It’s the Black Panther and in Africa, in Gabon, we call the national team the Black Panthers of Gabon... It represents me." ⁣
原來係因為咁

想對卡叔/高基

點解auba唔踢法國🇫🇷

創作出以下的新term...

佢地打完出黎自己會唔會打冷震

岩岩坐時光機返黎 我地抽到車 曼聯就抽波圖

出線方程式 = without 拿坡里 x without 細爆 x 先客後主

G 5 G Switch eshop 係日文點入中文版game 既code??

逢星期五24

呢到既手足黎牙?

幾點抽歐霸？

@OG

佢好似終極雜種狗黎 好多隊波衫都著過

真係找

og俾咗慈善機構戶口人牙

保送利
祖記呢鋪gg
對隊咁撚快

鏝對熱

猁鏝疤蛆4強

疤獌狗咬狗

互咬完打猁

Final都要抽？抽著咩衫？

熱刺11日內打3次曼城

超越爺爺 11日輸幾多球

鏝用兩隊人輪熱狗都得

今次仲唔死？

抽左歐霸未？

8點牙

仲要連續2場曼城主城 痴撚線

主場

崩盤

三隻互咬

買定主其他

不如估下鏝打完呢3場之後傷左幾多件仲好啦
一陣啲人比熱狗打撚死哂益撚埋痢

出聲呀 幾多球呀

熱狗會唔會俾鏝四殺

呢個真
熱狗輸波打人

利狗雙冠叫糊

見到啲獌狗話好撚黑 做馬
心諗

七公：覺得熱刺投中疤狙仲有得踢
自信到

咪撚玩啦

疤有可能喎分組賽

依家猁係黑架啦

50步笑百步

一陣單比利同美欺撚到獌一棟都無

抽邊隊唔緊要 最緊要先客後主

我有fd 係UEFA到做
佢同我講陣間歐霸抽籤結果如下：
阿狗 Vs 黃潛
車仔 Vs 賓菲加
Napoli Vs 捷克野
法蘭克福 Vs 華西

網上嘈交嘈到輸5k
世界發生左咩樹

Vs cazorla

肯找數果下神奇

走左數啦又

阿狗對車狗
拿坡里對華西
賓菲加對法蘭克福
維拉利爾對捷克

佢係鬼肯找數咩

數已走

佢去入錢機禁下呢個戶口咩名，然後起底或者擺上黎笑都得架

點都係冇$5000, 點解唔簡簡單單捐左佢算，只係搵我做籍口姐

今次阿手足og有風度

Cc 大麻b 老婆清

禾有選擇性找數嫁

禾都覺

其實都show唔到全名嘅 不過同意你唔好收佢錢
屌你已經俾咗個好好嘅下台階佢 佢都唔撚受
擺撚到明就冇心找數

OG都講左話手續費低
比哂下台階佢，可以剩係捐4850都唔受

留名睇我廠抽中布拉格跟住熱血出局

歐霸係陣間八點抽？

係

歐霸any YouTube link

唔洗中車拿同法蘭克福已經收貨

Europa draw live

直接撻張入數紙就攞到彩
條友會捐唔會講咁多廢話啦

今年歐霸真係有少少機會，好過上年有隊馬體會係到超哂班

希望即刻教訓班死轟狗

上年係自己柒
主場8x 分鐘打多個都畀下體和
人地雷恩打多個已經可以禁住砌

基督城槍手大喊subscribe to pewdiepie，pewdiepie正式玩完

呢單野真係好撚痴線今日睇左條片

全阿po手腳狙擊kyle得唔得
屌你老母走數都算
擺og上檯

就係要抽最中最易食個隊出局先夠戲劇性

拿坡里同法蘭克福都好似幾勁

抽車狗得唔得

馬體防守歐聯冠軍lv

抽車狗啦屌

今年拎唔到就無下次了
下年要踢r年牙

拎r聯

K6
但係今年傷好個表現
都嬲佢唔落
加上上年雲爺爺last 1年
想拎歐霸歡送老野

呢三隊秤先，其餘差不多，布拉格野秤低少少

馬體係1比0戰術 勁少失波

Yes 贏左既話可以直接宣佈我廠奪冠了

沙利易食指數*****

講真k6 係海鮮波，但始終都救左我地咁多次屌唔落

8強然左轟
4強然拿坡里
決賽然埋法蘭克福

K6
睇住佢法乙仔黎踢英超
聯賽盃派膠到依家

拿玻里呢d意假野 有sorry sir都話有d睇頭姐
仲要有我廠間諜短拿係對面放水 456冇難度

轟其實係睇世三有冇 mood 踢
有mood果陣真係世三
冇mood果陣世二十都冇佢份

一係抽拿玻一係轟 其他對嚟都無意思

有冇直播link?

西維爾無左愛蛇唔識踢歐霸

開始了

快啲抽啦，冇人想睇片

啲彈幕全部都係阿仙奴

成班友London is red coyg

抽未呀

Milik勁到

希望卡蘇回家

決賽係咪無mk

點解冇

mk 去隨時比人溶左

國藉

阿塞拜疆同亞美尼亞人有仇

痴線成班阿迷係度洗板

條友乜水，名宿

雲賀當

2打6

雲賀當個頭幾型,想剪

唔會抽到轟

全部阿狗黎

轟同阿唔可以打同一條line

拿vsar

....

拿對我地。。。

屌

拿波

Napoli vs Arsenal

Milik教訓阿狗

真係對拿

打milk

Wow

屌 最難打個隊

完

抽隊最撚勁，玩完

拿坡里

ooo大戰cech

仆街 最難踢果隊

OH SHIT

NAPOLI

維拉咪卡蘇屋企囉

衝前4 la diu

出局了

要教訓milk了
唔統一意大利呀拿

kai

完了吧...

有冇咁撚黑仔

維拉 華倫

高列巴尼凍結奧巴美羊

玩撚完

Ok專心聯賽

Gg

阿狗作客輸幾多

京咩牙
然硬的波
milk貢廢

意甲野 阿狗未驚過

高列巴尼

賓菲加 法蘭克福

隻閪手

明送車狗

上年就下體 今年就拿波 D抽籤運

正，打撚爆佢

Dllm

卡叔 vs 哥基包皮

要比波蘭神鋒教訓了

車咁撚好

上次對拿坡利雲sir撚狗咁撚
比假希望佢地

車狗要打法撚
法撚今季都好勁 歐霸逼害英超

波蘭神鋒反轉倫敦

拿玻里 阿仙奴
維拉利爾 華倫西亞
賓菲加 法蘭克福
布拉格 車路士

屌...又要轉做主場先

屌，轟抽好野

燒有入波牙

可以驗貨
Ok ge 話夏季一億扔落nigga 中堅到

sor 睇錯

車仔上上籤 阿仙奴陷入死亡之線

點都易打過拿坡利

鐵人卡利祖

why

上線
拿玻里 阿仙奴
維拉利爾 華倫西亞
下線
賓菲加 法蘭克福
布拉格 車路士

你整返幾球OWN GOAL先

恭送各位馬撚阿狗回家～嘻！

輸俾拿狗好過d google隊la

唔可以同一日同一個城市主場打

唔可以同車狗同一日主場

先殺拿仔，再屠西班牙狗，最後拆車！！！

先主後客?

我地先客後主

end game Gg

入左4強都要打硬野 屌你老母

咁點解唔係佢地轉

保送軌入決賽

拿玻里吹大啦

根本保送4強

係都仲有些微機會
先主後客就

Ospina

決賽見啦軌

岩! 點解要我地就佢

打最硬果隊仲要先主後客

輸咗咪專心前四

先主後客 夠鐘收皮

呢位ching 心水清 冇左逗後王 卡雲尼 根本冇野好驚

同一比賽日唔可以同時間有2場比賽(倫敦)
要其中一隊作客,一隊主場
車,阿都係首回合作客

頭先抽R聯係抽後既獌調位
雙重標準

唉
迫害

而家係咪唔到決賽都唔會對軌

有波蘭神鋒

恭喜馬撚

真係ON9

我廠必勝

又爆閘

唔係入4強再抽

逼害阿仙奴

當年爺爺對拿波里撚狗咁撚

拿波里抽得下下籤

Yes佢地線都走埋，唔好發波瘟既話一馬平川入決賽了

今年轉番抽埋4強

入4強唔抽 抽左了 入4強對西甲

拿坡里今年打歐冠打成點

分分鐘轟過唔到布拉格
西維爾都柒，唔好諗住地獄主場係流

屌你老母 又保送車路士

9分出局

唔明大家驚咩
教訓milk is must
諗定出線點教訓法蘭克福算啦

真，第一隊係聖西路贏波

顧掂自己先啦

主場好撚勁

阿仙奴

車 好似因為係盃賽冠軍

諗點自己先

奧斯賓拿出唔出到?

我地主場贏定3 4球
作客驚佢有牙咩

條垃圾入到我阿一球 我自殺添呀

呀奶之流既垃圾 有乜好驚

gun

拿-法撚-車

歐霸已完

Gun

呢期興反杯 仲要先主後客
阿仲係客場蟲

跟

早d對拿坡里好事喎⋯⋯

輸咪早出局專心前四

贏左人地仲驚我地啦⋯⋯

主場決定勝局

已經cap撚哂

根本7隊入面最有威脅係法蘭克福..
意大利波得一隊嫁姐...拿坡里碎料啦

唔可以同轟一日主場所以無左先客後主
呢d場外因素好撚唔公平

點睇都係車狗

如果車排第五第六攞歐霸，阿前四都冇歐聯踢

根本就ON9

改撚左例啦

冇睇意假
milk 係拿波利係正選咩

盃賽正選牙

係，入咗十幾球了

法記隔離線,要決賽先教訓到

後備都無啦

即係點？

睇清楚條例先上嚟啦

有ooo,卡叔,加比爾
護送我地入決賽

直接送歐霸比車啦屌

sor自膠

額外架

對阿狗黎講三隊一樣

不過依家條線想拎歐霸好大機會要打齊三隊

可以有5隊踢

倫敦大城市黎
小城市就話驚太多旅客姐

屎一般既抽籤

專心前四啦

上上簽仲搞走埋人主場

過左拿坡利先

一直到8強車仔都到垃圾...未對過一隊似樣少少既都...
入到4強都未必過到法蘭克福我地早D對拿係好事...唔得就專心爭4

仲有哥基連

呀奶條垃圾 十字軍黎 可能未踢 已經意假受傷

明明種子隊可先客後主
但因為有另一隊同市
所以無左主場
on9

拿仲要唔洗爭前四 全力打歐霸都得

打撚哂囉
未驚過

雷恩都俾人調左主客啦

唯一好處係早d可以早d專心前四

驚唔夠警力睇住你班搞事狗牙

同意

對晒big6
唔好柒都穩陣

阿狗維拉生性啲得唔得
想睇卡叔呀

專心前4 好事嚟

車狗同直入決賽冇分別

維拉分分鐘棄game專心護級

大幾睇過拿啲對賽
一係0比0
一係就好大比數
仲幾多紅牌下

屌啦星 點解d咩下體會 拿波里 會落左黎架

ooo識做啦
唔好辜負爺爺呢步棋

奧斯賓拿有冇得踢？

人地獌狗就決賽打阿積士

點解軌後抽客場反而要阿狗就佢打主場先?
A: As Chelsea are the FA Cup winners from last year, they are given priority over Arsenal.

冇以前咁銳利，過關唔難

Ooo係咪可以出場倒戈？

今年最後一年puma 加上今年個款幾靚
又咁岩依排香港官方購物網免費印字
所以就即刻買左
btw 實物隻色好靚，仲靚過啲上鏡

食屎啦屌你老母死車狗！

幫人打天下 仲話好

佢個組佢唔落黎就利狗/psg落黎

足總杯冠軍都有優惠

阿仙奴不嬲無運

等緊adidas
Puma蝦人著

psg輕鬆屌打啦

馬體會邊到落左黎

屌 打拿玻利

講緊上年

上年

屌拿波波

psg冇左愛蛇就好似我阿冇左爺爺

劇本一早寫好
歐霸hea踢出局，想專心聯賽
聯賽對下遊大意失分，對前四拱手相讓
下季繼續踢歐霸

仲諗住請定假睇歐霸決賽

意假垃圾有乜好驚

上年開始發覺官網印唔到Mailand-Niles咁長，個list又冇，唔通要印真係要買件加大碼去球場或波衫鋪現場印

安76 沙利蛋糕打舊東家
好戲碼嚟

寧願psg落黎 法甲山寨王
出親歐洲都冇牙
猁狗同下體果啲不鳥

狼隊都贏唔到啦阿仙奴

不過拿玻里作客薩爾斯堡都要輸1-3， 我地主場做好自己仲有機會

熱狗10日打3次曼城
曼狗就4月內打兩次巴塞車仔曼城

起碼要贏兩球

贏夠半打

同埋唔好輸作客入球 好傷

愛狗啲狗屎運唔係流

人地係首回合贏太多 輕敵姐

下季繼續歐霸之王

拿坡里一樣驚我地
軌過到布拉格先算啦⋯呢隊癲架

Tottenham Hotspur 0 - 4 Arsenal U23s

歐霸專家愛蛇

係咪話過買對面施連司基頂我藍

上年我地作客聖西路都贏到

仲有樣利好因素，今季我廠反cup專家 vs 被反cup專家安察洛堤

即係首回合唔洗睇

計上季聯賽排名
邊隊低就要調場

成班友悲觀到
然硬的波有咩好驚

唔係 係因為車上季贏咗足總盃

ac隊垃圾咪提啦

拿坡聯賽冇得爭可以專心歐霸

Nketiah

Napoli 1:0 Liverpool
Liverpool 5:1 Arsenal
Napoli Vs Arsenal = ?

Gilmour 射個12碼仲好話羊

如果獌贏到歐冠
軌又歐霸
第四就落返歐霸

1:6

阿 拎硬歐霸
所以咩條例都唔洗煩

沙卡藍斯今場好J到
瘋狂搶迫快速回防

8強邊有種子隊

轟狗咁都攞唔到食屎啦

買對面Allen算啦

軌決賽咪一樣要對我地其中一隊

中立場一場過變數多好多

係難打
但冇乜好淆

老老實實拿波里真係無得踢
insigne,koulibaly,mertens,Fabian,callejon,allan
求其數都一堆，點踢

之後龍格保帶返
前面
Saka Nketiah Nelson

淨係驚頭三個

好難唔輸作客入球, 起碼主場要嬴到兩球優勢

西維爾和Monchi進行了接觸，雙方的對話很積極，事情可能很快就會有進展。（馬卡電台）

作客守得好就有得打

Arsenal 10:51 Napoli

而家呢

你成隊買啦

上次送阿狗到四強
點知唔生性

英超要全力爭第3，曼城拎歐聯車仔拎歐霸，第4就Europa Forever🙅🏿‍♂️

我細個啲零用錢得好少

一樣啦，點都無中馬體會咁絕望

Europa Forever🙅🏿‍♂️

馬體會牙清
打少個守死禾地

好似係打少個都入到我地波
你就知冇得打

Napoli實力隨時勁過上年隊唔識攻既下體

Callejon收左皮

有無手足分享下高質wallpaper

哥斯尼唔派膠咪冇事
比基沙文做個on9慶祝動作

但馬體範波係格食格食住我地

睇賽程算唔錯

客 愛華頓

主 拿坡里

主 屈福特

客 拿坡里

主 水晶宮

無記錯曼狗打巴狗個期d賽程閪到仆街

獌狗連巴都爆閘

[

爆閘聯

同求

快手出局吧啦
板凳根本唔夠應付兩條線

熱刺要打足三次鏝城

真

熱 WWW

死咗去算

cls

輸埋就可以專心前四

細個啲同學仔都話零用錢好少 同啲fg人工差唔多

我買個陣係小學，一個月得5舊水零用

我中學一個月都係得100零用錢

我小學一個月$50

小學一個月5舊水

睇返琴晚 第一球第二球入波 燒都冇咩反應
好似同隊波格格不入咁 搞咩

小學一日得6蚊

體能王沙卡 踢足

巴踢完下體2日後就打獌

好常見 即使中產家庭好多都有

我屋企點同你屋企啊
我阿爺已經成日鬧鳩我老母虐待我

小學0蚊
搭校巴 食垃圾飯堂 放學返屋企睇電視
完全無洗錢機會

贏返個霸氣杯畀藍同牙間做紀念得唔得啊

講得呢d通常都贏唔到

想問下4月19 同20係咪好似玩具咁back to back比賽

人地上年馬體會就係做到
開心送走費托

今晚達哥開到1點

贏歐霸第八名+英超第五

小朋友先睇達哥

屌又拿玻里

傻閪先睇

easy

仲要保送轟狗

終於寫完篇文
查博再唔比A 我踩上office逐條逐條頭髮抆佢落嚟

仲要先主後客
比逼害

想g ar milk 撐邊隊

主場1:1 作客比人炒4:0 5:1出局

主場大炒意大利狗啦

我搵唔到嘅

香港時間4月19日凌晨, 係果邊4月18日晚
之後果場英超一定係星期日踢

Milik轟十球，阿仙奴晉級

牙奶每入到阿狗一球我抽一位手足派$1000

leno都唔選,鼻屎佬

入撚到咩
咁廢

細梅都唔選

做馬比我ok?

你找數先

細梅咁勁都無？

抵佢降班

ooo有冇得出

補習社買零食

[爆閘狗躝屍趷路] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [547]

#665

先主後客
天滅愛狗

Ospina 外借

mon po dog

收工了我廠抽中邊隊牙

今年邊隊英超拎歐聯都比人抽水

ooo個正選位好似都冇左

啱先手足話有獌爆巴閘
入去睇獌有冇講下係邊個啫

你起佢底睇下

想問OOO對阿狗係咪唔出得場

有冇人9up ar

咁出邊個?

Meret

講你就講啦大陸子

本身ooo都唔係正選啦

吊，對拿波里

聽講係因為唔想買斷ooo所以唔出
出多幾場好似就要強制買斷
本身係正選黎的

豬sir 公海撚狗

矮撚原來可以倒戈對牙犬
唔知會唔會揸流報恩呢

唔買到時又返可以頂Cech

可以sm牙奶了

有無咁撚臭

頂到佢個鼻

如果iwobi係白人實比d左膠屌到仆街

力架學人racist

$50

防守有貢勁就巧了

矛追 po未來熱收到5千蚊未

Kyle狗已粒

佢而家都比人屌到仆街

十萬走數唔出奇 連5k都走😰😰

藍c走人先顯身價巧mochi

肥安係咪未拎過霸氣杯

達哥開到1點

法蘭克福件Jovic好似好能勁

典解

特備節目 Tom Clancy's The Division 2
真.兄弟投緣打通宵,23:00-01:00, 睇直播仲可以獲得 In-game 物品！
1. 請於 完成帳號連結
2. 觀看直播達30分鐘(以系統判定為準)，觀看時間越長獎勵越多！⋯⋯

但係隻game好垃圾

買哂法蘭克福前面3件啦

SUAREZ: GERRARD STOPPED ARSENAL MOVE

Luis Suarez says Steven Gerrard intervened to stop him leaving Liverpool for Arsenal in the summer of 2013.

Arsenal reportedly made an offer of £40,000,001 for Suarez on the understanding a bid in excess of £40m would activate a clause in the forward's contract enabling him to leave Anfield.

Liverpool remained steadfast in their determination not to sell the Uruguay international to their Premier League rivals, and Suarez - who eventually made a big-money switch to Barcelona in 2014 - says Gerrard persuaded him not to join Arsenal.

達叔打到一點

收左ubisoft唔少錢啦

糞作仲悶撚過l4d

l4d2真神作

ubisoft成日出埋啲辣殺驚都仲一堆人中伏

如果有一早踢緊巴菜

寧願睇達哥玩BIOHAZARD2

大家唔好唔記得推契弟個po牙

阿羊除左食kola tip in 真係一件垃圾

仲要唔係食硬 食一球甩三球

Ubisoft

maintenance

都要佢走岩位先得
有幾可見到其他前鋒球球都走空晒冇人mark

真係好垃圾

就咁啦，deal就deal，唔deal我就走數

我又唔係曼po既人，生活又唔係得lihkg，深潛對我黎講完全冇難度架

我認得果位阿迷巴打id，有需要就留啦

收嗲啦阿狗

又有爆閘狗

Yes 還我基佬

其實丹蘇有乜能用仲衰過卡士唐

ubisoft , e3 同 gameplay可以由win10 downgrade變xp咁

yes卡士唐都fa cup入咗球12碼 間接破錦標荒

中場用巴迪斯達同班拿勇好過

系 卡士唐十二碼屌打奧巴狗

奧巴d 12碼，搵大家射都巧過佢啦

穩你牙傾射刀得

屌你老母臭閪
屌你老母臭閪

手套犬

又9c

又有人爆閘

放針師

成半個鐘

靜到

星期六=偽毒時間

Manchester City ? Chelsea ? Real Madrid ? Who spent more money ?

阿狗一秒都無出現過

有有留心睇?
0:28-0:33都五秒喇喎...

Sor 同Roma 隻色太似
眼殘

轟同鏝

原來要去到4月先有波睇

26號有波睇牙

現年45歲的簡拿華路（Fabio Cannavaro）周五獲中國足協委任為國家隊主帥

打撚爆d意狗

唔關事啦 佢地買左個新仔勁龍門
都幾貴 all in晒佢成材

屌奶星

Aimer黎香港

隊長
為左唔比梅屎落場,死都要頂住
Koscielny on the injury he suffered against United:
"I had a gash in my leg. The Doc put a staple in to stop the bleeding and then stitches after the game. But there was no way I was leaving the pitch and leaving my team out there without me."

Bin到走場狗啪啪聲

希望K6可以係阿掛到靴

佢諗住下季完約走返法國養老喎

Arsenal's next 6 fixtures:

Al-Nasr Dubai SC*
Newcastle H
Everton A
Napoli H
Watford A
Napoli A

*friendly

Unai Emery faced Napoli manager Carlo Ancelotti while at PSG in the Champions League last season, winning 3-0, which subsequently got Ancelotti sacked as Bayern Munich manager. #afc

aimer咁能難聽=.=

仲以為會留低謀一官半職黎做

星期六個個放假訓到唔上黎

要返工

仲未想起身=.=

一早開左工喇

報驚虐畜

開工牙

準備好24了

4月先有踢波 悶4寶寶

比阿迷回氣

今日返深圳唱k dup 骨

邪骨

早晨
轉頭入元朗踢波

過埋夜?

最想知作客狼隊果場擺喺幾時踢

不了

同囡去?

Yup

襯條女訓著就要出火

我廠好似唔多人踢國家隊？

拉卡，臭巴，nigga比，藍斯，剎卡，拖利，柏柏

我廠全部小國球王

加薘球王
亞美尼亞球王
威爾斯球王
希臘球王
波黑球王

差啲睇唔明

訓醒了skrskrskr

嚟香港拍咸片？

永續哥斯尼plz

今季拎歐霸，下季拎歐超歐聯英超，完尾結局

code?

Arpo-024

啱啱先起身

岩岩先睇番呀契仔個post搞咁多野都係走數

星期六不意外

Mata

笑左

三姓家奴

珍，同我地美波比差9條街

南華黎既喂

有咩球員好廢但係強隊生存好多年？

#58

網傳復古新波衫 「廠」迷叫好

【體育】網上流傳阿仙奴來季最新主場球衣，設計以復古為主，球迷在社交網絡紛紛讚好。

球衣贊助商即將轉為「三間」的阿仙奴，來季推出新球衣事在必行，日前網上流傳一件「三間」阿仙奴新主場球衣，設計以圓領為主，肩部有著「三間」著名的3條條紋，顏色則以阿仙奴代表性的紅色為主，袖則配上白色，看似與90年代初的一系列球衣互相呼應。

對於這件復古波衫，網民對此表示歡迎，有網民在社交網絡留言：「這件流傳的『三間』波衫實在太棒了，現在我們將成為爭標份子之一。」另一網民則將阿仙奴較早年代的『三間』波衫與新衫作比較，並表示：「熟悉的阿仙奴球衣。」

阿仙奴與現時球衣贊助商「豹牌」的合約將於2019年6月到期，球隊去年10月宣佈來自德國的「三間」將會在2019/20球季開始，成為這支倫敦球會的球衣贊助商，雙方簽訂一份總值3億鎊的5年合約，直至2023年。上一次「三間」與阿仙奴合作，已經要數到1986至1994年，兵工廠在那個階段奪下了兩座冠軍，之後就分別與「一剔」和「豹牌」合作。

圖片來源 : Twitter圖片

屌你老味成件南華咁

Jen boy屹立不倒
咁多年都仲係到

Sevilla’s President: “Sevilla Fútbol Club now needs a sports director and we have looked for the best and the best is Monchi, our conversations go well with him, the conversations have been very receptive.”

Sevilla’s President: “We believe Monchi is the best choice and we’ve started negotiations with him. His receptiveness has been extraordinary. We have to agree on future plans, but both parties are optimistic.”

Sevilla’s President: “The conversations with Monchi have been good and we see him very receptive to be our sports director for the next few years. We have to finalise some things, still, and I am very optimistic that will happen.”

Breaking | FIFA officially confirm that they will work with Qatar to make the 2022 World Cup a 48-team tournament, expanding the current 32-team format.

就黎同nba 一樣，入到季後賽/ 淘汰賽先好睇

厲害了中國終於可以踢世界盃

含住舊痰唱歌

險簽

ARSENAL, CITY CHASE GRIMALDO

Benfica left-back Alejandro Grimaldo is a summer target for both Manchester City and Arsenal in the summer, according to Spanish publication Sport.

The 23-year-old may already be a familiar face to City boss Pep Guardiola, having gone through the academy at Barcelona's La Masia. He has played 42 times for his club this season, registering seven goals and five assists.

巴塞佬係時候出佢d人脈啦

件光頭佬就比佢啦

係就簽阿積士個左閘

grimaldo 都唔差

Arsenal centurion Theo Walcott turns 30 years old today! 🎈

Happy birthday, Theo 🎉

隊隊傾緊點拆ajax骨

亂撞出底線最後單刀決定唔用腦～

屌你老味法國隊又唔選拿卡

睇返今季嗰件其實唔差

淨係識佢seed d個兩隻歌

佢個踢法太多選擇 反而基佬得一個，再落就墨超垃圾

其實puma真心質素幾高，d作客又成日有驚喜 黑粉，金藍同瑩光綠呢幾件都靚

拿卡妹波 g點又唔夠基佬好用 有得入都一定係踢後備

太公波踢來把撚咩
一陣傷左就含得撚

我有d興趣
早兩年去日本有買佢d碟

麥花臣實炒到仆街

原來廠po 咁多 aimer 打手

老實講選基士文真係選開only 單計最近拿子一定踢得好過基士文

我地作客永遠都係黃金戰衣最靚

踢一陣就一撻撻

why fdly

中間太耐冇比賽

練下默契都要

打下自己預備組咪算
一陣俾中東佬鏟傷就on9

著親都輸喎依件

上年巴塞就係因為想cap水搞季中fdly搞到斷不敗

對幼幼練唔到野

唔揀咪仲好
唔係決賽週踢黎把撚
等間傷左就好笑

打摩納哥好似係依件？

呢件好嘢嚟

你老母含住我條撚啊

正式宣布同當媽開戰

卜定場 我實出黎同你隻揪

btw邊個係美波

瑞和街街市

邊2隻

grimaldo一定好貴
到時要幾千萬咁不如買右翼同中場

屌記錯yuuka uc先係aimer

想買隻金屬色沙薩比，gundam base係咪有特別版？

無玩模型好耐啦轉左玩合金

Sad 上網買唔買到

Arsène Wenger: “I will be an Arsenal fan at the night of game v Napoli as I have been during all the matches this season. Emery doesn’t need an advice from me, Ancelotti is a master tactician but Arsenal is a great team & it is difficult to knock them out”

Yaya

爺爺係咪仲鬥緊氣
無理由無野撈都唔返黎酋長睇下波

我係yaya刀吾會番黎自己睇下波算了

扮有野撈牙，好似d失業撚日日坐m記扮有工返咁

多年心血

回家吧

宜家廣告公司個個都睇連登搵靈感

利曼最多靈感啦

技術總監

依家Monchi就快變險簽

一於搵爺爺啦

無恥

Rumored Adidas Arsenal kit 2019/20

等睇到時見到雲加係拿波里球迷區

想要呢兩件

週末按摩輕鬆下

這裏有沒有管理員

好撚柒...

獨角獸嗰首re i am

渡辺美波
梅沢美波

諗呢個廣告嘅肯定係球迷
仲可能係阿狗嚟

aimer緊係fate ubw果首啦

渡辺美波

浜辺

有兩首喎brave shine last stardust

1001

amier好難聽

又空難topic

poba去哂屌女

好悶牙
冇創意邊似牙po

1001巧靚jai